2018 港姐

好多嬸嬸

除左一屆比一屆差之外真係唔知可以講乜

究境要幾有自信先可以咁樣參加選美

第二個似av女優 其他就

嘩屌

依個去做乜鳩呀

咁多個係得第二個正

第二個膽拖
每注十蚊

賓賓

真係唔知
整過容都出黎選
痴撚線

有個好似高寧

邊個

hawaii個女

呢個有少女味

條腰呢

選豬西定選港姐

好似羅冠蘭

副面口加埋條裙似去送殯